黑警又想喺到洗底啦

她的丈夫上過前線，面對過示威者，但是沒有用過槍。警隊與市民之間，有多大鴻溝？丈夫在現場看見示威者衝擊，但是要在下班之後，在太太的堅持之下，才在手機畫面看見衝突的另一面，也就是警察過份使用武力的一面，選擇性執法的一面。

運動初期，大家還會認為警隊只是政府與市民之間的磨心。後來，大家發現警隊本身亦存在極大問題。她說：「為什麼示威者每每都要圍警署？因為在市民眼中，處理警隊的問題已經跟撤回條例一樣重要。」

警員親屬終於逐一站出來，加入「警員親屬連線」羣組，接受傳媒訪問，只為了讓更多市民知道，警隊內還有良心警察、良心親屬。報導一出，網上有不少留言表示親屬應該一早要站出來。然而，遲到總好過沒有到，要在一個最建制的地方走出來，從來都需要極大勇氣。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

好地地又想出黎洗底，把撚咩

想洗底就督班仆街出黎
你網上打飛機唔會有人信有正常警察

冇咩用
香港差佬已經變左過街老鼠
返唔到轉頭

冇用槍,但用狗棍毒打